油麻地gun shot手足？

岩岩QE廣播 19歲 gun shot送緊入黎
有無人知咩情況

咩槍？

我無嘢講靜靜哋贏

Apple:
示威者想兩邊包抄狗
之後狗開實彈
之後跌左ar15 彈夾，已上彈

屌 又有手足俾狗拉

？
點解公海冇講過

好大火光...實彈係咁？

64

屌用支AR15開咗幾多槍

六四？

屌

一嚟資訊太混雜
二嚟大家對實彈射擊開始麻木

我都唔知呀 希望唔係

我肯定有開實彈

利申： 就係現場，差d被咬

似閃光彈？

嘩 gun shot!!

應該係連爆閃光彈?
AR-15火光應該唔會咁大

CLS 頭先有個記者提佢執返彈匣. 就用黎殺人

係咪開左好多槍？ 已經數唔到

但有一兩下係冇火光，可能係槍聲嚟

就係呢幾下，槍聲明顯唔同

提佢執返黎殺人

屌係屋企發夢咋你

this?

咁既連發一定係槍

回應琴晚嘅衝突：

此外，有傳媒指警方在理大使用實彈槍、閃光彈、震撼彈等高致命武器，並有狙擊手在高處戒備。卓孝業沒有否認警方是否曾使用相關武器，僅指有關武器是警隊制式常規武器。

推

睇直播已經見到好多影高速飛過 應該係有用實彈...

片在這，推上去！

屌 twitter

唔係尋晚

呢隻應該係爆一次
今次係連爆式

本頻道亦確認曾經出現一秒九下槍聲，應該是自動化步槍，但不知道彈藥種類。
This?

震撼彈黎

中咗邊呀屌

痴撚線

片

push

8964?

應該係步槍
同平時胡椒球槍唔同聲
唔好問我係邊到聽得出

好肯定係槍聲

未送到入院唔知情況